突發 置富第一城

元氣好撚多人排隊呀
係咪好撚好食呀屌你地老母

個間不嬲都多人啦，你第一日出街？